茶記奶茶同瀉藥有咩分別

我女朋友都成日飲奶茶就會去厠所.
咁樣係咪好事

從來冇問題

淡奶開左要雪藏
但買奶茶嘅地方隨時開定幾罐放幾個鐘黎沖奶茶

我覺得同衛生無關, 因我本身好易肚瀉但飲奶茶無事, 但女朋友唔易開大但佢飲奶茶就去到

無論茶記定連鎖 一飲即屙

乳糖不耐症

同貓仔冇咩分別

正 通便

飲親翠華奶茶都會肚痛，但飲其他地方既奶茶冇事

果d 比狗飲

奶茶滑腸呀

好似係因為奶會滑腸

咁係人既問題

對奶好敏感

唔知點解去茶樓飲茶想屙屎

你女朋友對奶敏感喎

沖奶茶啲淡奶脂肪比普通奶高 滑腸都唔出奇

根本自己問題

弱

Chemical

咁對奶大唔大

朝早飲實中招

lunch 飲就可以

我都係飲完即去

飲親都會痾
所以轉左飲檸水/檸茶